其實上連登既人可唔可以有返小小腦？

人地講幾句就影響晒你自己既思維
可唔可以心智成熟返少少
多D諗吓野 咪人講你就信啦

建議心智未成熟者少上為妙

大把三毛帶風向

連登個個30cm 30分 fg50k up 點會唔成熟

情色post 恥笑post 最撚多
Twitter/即時討論post Don’t give a fuck

其實腦袋係個好東西
不過好撚多人唔識用
日日坐撚住個腦 靠佢哋抗爭死得人多啦
整係識聽人鳩噏 諗都唔諗吓

再唔係冇腦既人你地睇Ig算啦
連登好危險㗎

Twitter個D post九成忽視晒
好彩宜家手足都棄呢到
正確態度

有心真係比錢訂蕭生果面多好多專業人士
同中年黃